蘋果日報 國際 20200803

蘋果日報 國際 20200803

擄成年男性回家殺害 官方電郵揭故意行兇 阿富汗英軍涉濫殺

日增數百確診 維省進入「災難狀態」 墨爾本宵禁 限聚兩人

柏林兩萬人上街反抗疫令

英五旬保守黨國會議員 涉強姦被捕

逾萬示威者圍以總理官邸

==============

7小時前
擄成年男性回家殺害 官方電郵揭故意行兇 阿富汗英軍涉濫殺

阿富汗動盪不斷，東部洛加爾省上周有市集遭汽車炸彈襲擊至少17死。
7小時前
苦主死咬 揭國防部早知情

塔利班戰士頑抗令聯軍採取手段升級。資料圖片
7小時前
午夜突擊 圖捉塔利班頭目

英國國會近日接連受性醜聞籠罩。
7小時前
英五旬保守黨國會議員 涉強姦被捕

墨爾本市民在當局宣佈宵禁前搶購物資，在超級市場大排長龍。
7小時前
日增數百確診 維省進入「災難狀態」 墨爾本宵禁 限聚兩人

柏林示威者在警方宣佈示威結束後一度坐地拒絕散開。美聯社
7小時前
柏林兩萬人上街反抗疫令

7小時前
特朗普提名大會拒傳媒採訪

「載人飛龍號」準備脫離國際太空站。美聯社
7小時前
SpaceX載人飛船 今降墨西哥灣

換面後的卡普。美聯社
7小時前
遭夫轟毀容 美首名換面女逝世

示威者包圍內坦亞胡官邸叫口號。美聯社
7小時前
逾萬示威者圍以總理官邸

=============

最Hit

14小時前
【Angelababy唔好睇！】黃曉明溶妝後打回原形 被大陸網民瘋狂恥笑

13小時前
【港版國安法】「勇舞」解放軍新作：誰敢興風作浪 就地將他滅亡

7小時前
【武漢肺炎】感染群組增至30人 直銷公司被貼大字報

1小時前
【天下圍中】急搵「啦啦隊」圍爐取暖？ 解放軍毋懼疫情出征俄國「比武」

4小時前
【於心何忍】聞愛女將要拔喉 英父坐女兒病榻旁卻遭警察強行拉走

49分鐘前
3男元朗士多捱斬1人遭劏肚 4越南幫被捕包括3偷渡客

本報記者攝
48分鐘前
【疫情速遞】港泰護老院再多一名老翁病逝 累計9人 港增至36死（附個案搜尋器）

15小時前
【武漢肺炎】迷信精油消毒 爆疫傳銷商Star Global過百人聚會除罩氹客 患者涉瞞行蹤

4小時前
【港版國安法】歐盟制裁空白無力北京仍憤怒 德媒評論︰習近平容不下任何批評

9小時前
【夏娃兒】黃丹虹做足9年特約演員 只盼一個有對白的角色